有冇手足小學會用wwe絕技霸凌其他同學

我最鍾意用RKO同undertaker果招抱住個人反轉跪地

仲有619 可惜實戰好難用佢招技

用開三五成群絕技

一拳兩拳都訓低左 仲點埋身

我跟開修道船

用開奪命交剪腳
係小學贏過唔少次

試過Batistabomb 同學

CM Punk
Go to sleep

會做john cena手勢

跟住跑反方向扮彈繩 飛身撞埋去

佢招式無問題，係衰在無腹肌

我用千年殺

你應該幾橫

以前搵個朋友試sharpshooter但佢淆底最後試唔成

學Steve Austin

週圍chokeslam人

見過反手cool頸，撞地..
嚇撚死，勁驚出事。不過佢地唔係霸凌，係兩個壞同學打交，1打1

有腹肌既話
用咩招都無問題啦

sweet chin music

我用開69

要自加bg音先正